今次抗爭運動同武肺令大家更加了解左膠

1. 美國民主黨金主全撚部都係靠共產中國發大財
2. 似足邪教
3. 全球獨裁國家監控系統由美國民主黨員拜登個仔提供

掌單手真係拍唔響
所以大家明白點解獨裁國家係左膠總統領導美國期間冇削弱不特止, 仲不撚停壯大擴張
因為左膠總統領導下既美國, 對獨裁國家只識得一招: 氫氣球感化攻擊

拉